# Anwendungsentwicklung für iOS Geräte

Dieses Projekt beinhaltet meine Lösungen der Übungsaufgaben des Modules Anwendungsentwicklung für iOS Geräte des Studiengang Medieninformatik an der Beuth-Hochschule für Technik Berlin. Das Module wurde im SS 17 belegt.
